除咗港共，香港最大敵人係鄉紳！

先唔講政府同地產商
有錢有地既好多都係鄉紳
加上保留粉嶺高爾夫球場同撐警大會
都係鄉紳揼水喉入去
再加埋今晚既事
我地一定要剷除鄉紳勢力
唔係既話香港唔會有好日子過

P.S. 多謝上環義士今晚既付出，唔係既話我地唔會睇到啲鄉紳係咁撚仆街

兄弟爬山 各自努力

求推

求推'

Push